蝦缸爆NO3求救

開缸唔夠一個月
泥底
PH ~6.2
NO2- 0
NO3- >100

點搞好？
有換1/3水都唔見跌NO3-

蝦未點死 只係集中幾隻呆下呆下

圖？

要圖做乜

睇你啲蝦

唔好理d蝦啦 直接解決NO3

我就浮萍吸no3，加seachem 的prime

市面上的no3的吸收包，我只用seachem 但作用不大

多謝巴打 我試下先

但係都唔會跌得多NO3

推推